啱啱落街場打藍波，比人話似咩melo，有冇人知咩事?

小弟踢開足球，唔識籃球野
有無師兄知似melo係讚美定批評?

正皮 批評
負皮 讚美

Melo出阿廢

melo=屌你老母

點解連登可以咁多垃圾開垃圾post

意思係話你得個樣 無撚用 可有可無

同蝗打？
沒腦

得分王

講你 lome 渣